hkbn你可唔可以執撚左佢

垃圾

各位ching有咩其他台推介

天水圍呢啲垃圾偏僻地方信號好唔好

信號好唔好 有咩plan 係mobile啊 唔撚想再用垃圾hkbn